頭痛除左食頭痛藥可以點解決

呢排開始有啲輕微頭痛 通常集中係左邊

早d訓練休息多d 唔好飲咖啡
如果持續頂唔順 睇醫生啦

吸多啲新鮮空氣

飲啲熱水